今季英超聞風喪膽組合-沙沙沙

沙迪奧文尼
沙拿
沙基利

沙利

美沙

Sasasasasasa sasasasasasasa sasasasasa

沙基利比狗屌啦

唔爭在買埋Zaza

沙沙沙沙沙

今日已經射哂所有留比女朋友既精出黎

沙基利沙基利
其實只係後備

冠軍咪又係我地曼聯嘅

高普：你唔係覺得嚟呢度會有冠軍啩？

我黎呢到唔係為拎冠

沙基利係其他隊攞夠冠軍啦

5次德甲
一次歐聯

記錯
可能瑞超黎

儲左2x年

兩個德甲
3個瑞超

又多件做狗

沙高好耐無見

沙高回歸

肥沙真係好肥

下 沙基利勁過個兩件垃圾幾班波wo..

識波b